某國國慶同地鐵通車係同一日

又會咁岩
大家都係週年誌慶